[搞笑台] 全香港最想做嘅動作

咩事啫?

應該學下john wick點ko盔甲人嘅方法